葵涌工廈男子墮樓亡

葵涌大連排道103-113號葵安工業大廈，下午近5時，一名男子懷疑由高處墮下，跌落大廈對開，頭爆肢折當場死亡。警員接報到場，用帳篷將屍體蓋上，正調查墮樓原因。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

請珍惜生命

。

個段時間勁多人多車

又少一個公屋輪候對手

放工先自殺 應該比勤工獎佢

跳樓咁痛
跌落黎又爆頭
點解都要揀?
買包炭好難?

5點鐘應該未收工
隨時係岩岩比老細屌完
跟手同老細講
我唔撈啦
bye
一野跳落去
BOOM!

正調查墮樓原因 但又貼晒D自殺熱線做乜鳩

嘩 呢排多到呢 日日幾單
u jump i jump

RIP